#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Web2App 3.13.0\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-09 08:30 UTC\n"
"Last-Translator: david <david@david-PC>\n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .project:1 About.form:58
msgid "Web 2 App"
msgstr "Web 2 App"

#: About.form:48
msgid "https://app4deepin.com"
msgstr "https://app4deepin.com"

#: About.form:77
msgid "Run websites as if they were apps"
msgstr "用app的方式运行网站"

#: FMain.form:50
msgid "Menu1"
msgstr "菜单"

#: FMain.form:54
msgid "Delete WebApp"
msgstr "删除Web应用"

#: FMain.form:58
msgid "Report a bug"
msgstr "问题反馈"

#: FMain.form:65
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: FMain.form:69
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: FMain.form:73
msgid "About"
msgstr "关于"

#: FMain.form:101
msgid "Link "
msgstr "连接"

#: FMain.form:107
msgid "App icon"
msgstr "应用图标"

#: FMain.form:113
msgid "Enter the app name"
msgstr "输入应用名称"

#: FMain.form:142
msgid "Only Letters and numbers"
msgstr "只能输入字母或数字"

#: FMain.form:150
msgid "Category"
msgstr "目录"

#: FMain.form:156
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: FMain.form:164
msgid "-"
msgstr "-"

#: FMain.form:164
msgid "Internet"
msgstr "网络"

#: FMain.form:164
msgid "Chat"
msgstr "社交聊天"

#: FMain.form:164
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: FMain.form:164
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: FMain.form:164
msgid "Graphics"
msgstr "图像"

#: FMain.form:164
msgid "Office"
msgstr "办公"

#: FMain.form:164
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: FMain.form:164
msgid "System"
msgstr "系统"

#: FMain.form:164
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: FMain.form:227
msgid "Invalid character"
msgstr "无效字符"

#: FMain.form:234
msgid "* Web2App use Chrome technology to use Widevine DRM."
msgstr "* Web2App 采用Chrome技术使用Widevine DRM"

#: FMain.form:240
msgid "Widevine plugin (for Netflix, Amazon Prime Video...) *"
msgstr "Widevine 接口（用于 Netflix，Amazon Prime Video...） *"

#: FMain.form:248
msgid "CREATE"
msgstr "创建"

#: FMain.form:268
msgid "Invalid character : / , \" '"
msgstr "无效字符： / , \" '"

#: FMain.form:275
msgid "without https:// (ex : app4deepin.com)"
msgstr "不需要 https:// (例如 : app4deepin.com)"

#: FMain.class:101 gerer.class:51
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: FMain.class:102
msgid " Please give a name for the shortcut"
msgstr " 请给快捷方式起一个名字"

#: FMain.class:105
msgid " Please give select a Appimage or executable"
msgstr " 请选择一个Appimage或可执行文件"

#: FMain.class:108
msgid " Please give select an icon"
msgstr " 请选择一个图标"

#: FMain.class:490
msgid "Can't copy & paste a link !"
msgstr "不能复制或粘贴一个连接 ！"

#: FMain.class:496
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: FMain.class:497
msgid " Please enter a name for the webapp !"
msgstr " 请给Web应用输入一个响当当的名字！"

#: FMain.class:503
msgid " A webapp already exist with this name !"
msgstr " 该名称已经存在"

#: Help.form:45
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: Help.form:51
msgid "The AppImage file will be moved automatically to an application folder which has been specially created to group your AppImages."
msgstr "这个AppImage 文件将会被自动移到已经建立的用于Appimages分组的应用文件夹"

#: Help.form:58
msgid "3 - Choose an icon"
msgstr "3 - 选择一个图标"

#: Help.form:64
msgid "Choose an image (PNG, JPG or SVG). The icon will be copied automatically to an icon folder which has been specially created your icons."
msgstr "选择一个图片文件（PNG、JPG或者SVG文件）。这个图标将会被自动复制到已经建立的图标文件夹"

#: Help.form:71
msgid "1 - Type a name for the shortcut"
msgstr "1 - 为快捷方式输入一个名称"

#: Help.form:78
msgid "2 - Choose the AppImage file"
msgstr "2 - 选择一个AppImage文件"

#: Help.form:85
msgid "4 - Select a category and clic create button"
msgstr "4 - 选择一个目录然后点击创建按钮"

#: Help.form:92
msgid "1 - Manage your applications"
msgstr "1 - 管理你的应用"

#: Help.form:98
msgid "You can manage your installed AppImage application by going to the menu at the top right. You will be able to see the installed applications and delete the one that you no longer use."
msgstr "你可以到菜单右上角管理你已经安装的AppImage应用。你将能够看到已经安装的应用，也可以卸载不再使用的应用。"

#: Help.form:105
msgid "Create a shorcut"
msgstr "创建一个快捷方式"

#: Help.form:112
msgid "Manage your applications"
msgstr "管理你的应用"

#: Help.form:119
msgid "2 - Update your applications"
msgstr "2 - 更新你的应用"

#: Help.form:125
msgid "if your appimage does not update by itself and you have to download the new version, you will have to delete the installed one before creating a new shortcut for the new version."
msgstr "如果你的Appimage它不能自己更新，那么需要手动下载新的版本，你将需要为你的新版本创建新的快捷方式之前手动删掉已经安装的旧版本应用"

#: appcreated.form:53
msgid "Shortcut created !"
msgstr "快捷方式已建立咯！"

#: appcreated.form:70
msgid "New shortcut"
msgstr "新快捷方式"

#: appcreated.form:79
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: donate.form:56
msgid "Thank you for your support"
msgstr "谢谢你的支持哦~"

#: gerer.form:56
msgid "Applications folder"
msgstr "应用文件夹"

#: gerer.form:66
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: gerer.class:13
msgid " webapp installed"
msgstr " web应用已安装"

#: gerer.class:21
msgid " webapps installed"
msgstr " 多个web应用已安装"

#: gerer.class:52
msgid " Please select an app for deleting"
msgstr " 请选择一个要删除的应用"

#: gerer.class:62
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: gerer.class:63
msgid " webApp deleted"
msgstr " web应用已删除"

#: imageselect.form:28
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: imageselect.form:34
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

